英文測試，足球英文翻譯

巴黎聖日耳門押玩麥巴比，應該點講？

就算你講中文我都唔知你up乜鳩

乜撚野係押玩

自膠
狎玩先岩

PSG sm mac barbie